其實每個執法部門前線都好憎啲狗

食環 入境 海關 消防 飛行 全部都係

就算六月之前未有黃藍

班狗一有joint ops 就扮晒大佬

覺得其他政府部門係警隊管咁

合作過就知

食屎啦

收到風犬隊唔夠有問其他紀律部隊借人
希望無人肯

唔怕落單？

又點? 肯反抗未?

你點知的？

D狗仔犯眾憎🧟‍♂️

咁點解仲有GFS直升機出動mon人㗎？
我唔信毅進甴會識揸

只要跟足程序request GFS無得隨便say no唔飛

港解軍呢？好似話有協議，解軍來了港警要帶路

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

港共只要跟足程序request 警察無得隨便say no唔止暴制亂

而家係唔係失蹤搜索先？
而家係唔係放水滅火先？
而家係唔係救急扶危先？

消防救火你都可以話係防止蔓延TK
人哋救RB火都識得「再三仔細檢查」確保現場安全先救火

出直升機幫黑警圍捕市民就咁爽快，都不特止，
重要投灑不明粉末落地面mark人，幫黑警幫到出晒面
傻閪都知道呢啲係政治任務
GFS啲機師個個讀咁多書，一係佢哋全部都係藍絲，
如果唔係仲衰撚過盲從命令嘅毅進之流

食環咁多人

實有朋友做咼

犯罪率係

憎又點唔反抗有撚用

你睇咗香港法例第322章 《政府飛行服務隊條例》
當中嘅第5條 政府飛行服務隊的職能 先再講啦

只要隻比卡超落order GFS就要出勤協助班恐怖份子「執法」..支援執法果陣GFS功能只係載佢地上天架咋

納粹同班狗都一樣個個都係聽order

閱

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

只要___落order，___就要出勤

你係機長，操控桿係你手上，飛唔飛、飛去邊、飛幾高，係你話事

現場空域係咪真係咁安全？
周圍都話射煙花又放氣球，你做完風險評估都覺得100%安全飛得？
會唔會突然「見到」無人機閃過唔安全？
會唔會突然眼花、頭暈、頭痛？
係咪真係驚黑警望得唔清楚，要飛到咁低？
我唔信一個專業嘅機師會容許不明毒粉從自己揸緊嘅直升機灑落

當你驚冇咗份工焗住出勤都算鳩數，
幫黑警幫到出面就係人民公敵

除非係藍絲或者俾黑警用槍指住，
好難相信一個憎狗嘅人會幫狗幫到咁出面

咁出現咗未啊?有嘅話肯定唔會有直升機喺果區上空出現

甴近平

邊有得唔肯